{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65895&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송도 모닝캄"
    },
    "text": "モーニングカンは仁川広域市延寿区に位置する宿で、駐車場が完備されています。 駐車場は地下階と地下2階、地下3階で構成されており、計4台の自動車を収容できます。 また、バレットパーキング無料駐車サービスを提供しており、便利にご利用いただけます。 バレットパーキングをご利用いただくには、駐車場に入って駐車後、スタッフに下車のお手伝いをお願いします。 モーニングカンは水仁盆唐線の松島駅の近くに位置しており、地下鉄を利用して客室に移動することができます。 客室の内部にはモーニングカンで利用できる施設が提供されます。 すべての客室ではディズニー+とネットフリックスが視聴でき、スナックゾーンが24時間営業しているため、冷たいアイスからお菓子や飲み物まで様々なシーズニングが楽しめます。 客室にはヘアアイロン、システムエアコン、空気清浄機も備えられています。 入室の際には身分証明書を確認しますので、必ずお持ちください。 未成年者の場合、出入りが制限されることがありますので、ご注意ください。 部屋ごとに1台の車を駐車でき、追加で駐車を希望する場合は0000ウォンの追加料金が発生します。 ペット連れの場合は、チェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。 モーニングカンのフロントは、仁川広域市延寿区能許大路79番キル63(玉蓮洞)に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーニングカンはどこに位置していますか？",
            "answer": "モーニングカンは仁川広域市延寿区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モーニングカンの駐車場はどのような仕組みですか？",
            "answer": "モーニングカンの駐車場は地下階と地下2階、地下3階で構成されており、計4台の自動車を収容できます。"
        },
        {
            "question": "モーニングカンの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、モーニングカンの駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングを利用する場合、どのような手順が必要ですか？",
            "answer": "バレットパーキングを利用する場合、まず駐車場に入り、車を駐車してください。その後、スタッフに下車のお手伝いをお願いしてください。"
        },
        {
            "question": "モーニングカンはどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "モーニングカンでは、ディズニー+とネットフリックスが視聴できる客室や、24時間営業のスナックゾーンなどの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "モーニングカンの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "モーニングカンの客室にはヘアアイロン、システムエアコン、空気清浄機などの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "モーニングカンのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "モーニングカンのチェックイン時には身分証明書の確認が必要ですので、必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "モーニングカンは未成年者でも利用できますか？",
            "answer": "モーニングカンでは未成年者の場合、出入りが制限されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "モーニングカンの駐車場は1台まで無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、モーニングカンの各部屋ごとに1台の車を無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "モーニングカンで追加の駐車を希望する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "モーニングカンで追加の駐車を希望する場合、0000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "モーニングカンではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "モーニングカンではペット連れの場合、チェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "モーニングカンのフロントの場所はどこですか？",
            "answer": "モーニングカンのフロントは、仁川広域市延寿区能許大路79番キル63(玉蓮洞)に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 605
    }
}